[鄉村瑰寶紅運戰士]十二月五日國際騎師錦標賽賽日討論區

溫馨提示: 當晚九場賽事 頭場六點半開跑

另問: 莫艾誠呢條垃撚圾會騎到幾時唔想再見到佢

最後，我歡仔會升班連捷戰勝歸來
希望今次標題燈力可以重新發功

差d 中6寶

留名